何君堯：任何犯法者都不應姑息，請向地政舉報擬佔領官地人仕

何君堯：任何犯法者都不應姑息

佔官地

地政「落閘」打擊非法佔官地 今起須先復原才可申請短期租約

最近次次經過委員會或者獨立調查後都係過下冷河就淡忘

地署設專組 冀兩年處理百霸官地黑點

【明報專訊】新界非法霸佔官地情况存在多年，地政總署昨公布成立特別行動專責組，鎖定100幅官地被非法佔用的黑點，主要被用作工業、儲物、物流及泊車等，共約20公頃，即比維園更大，冀24個月內完成處理， 當中優先處理屯門及元朗15個黑點，共約7公頃，據悉主要涉棕地作業。被問及黑點位置及有否涉及鄉紳，署方稱因涉行動細節，現不便透露詳情，會按實際行動結果適時公布。

樓豬 分化篤灰私怨大陸五毛
下面唔好覆

開呢啲post想洗底？

唔係想洗底下話

Push

分化5毛咁快想洗底？

樓豬五毛想洗底
大家咪撚覆

你條五毛唔係諗住開呢d post就可以洗底下話？

膠po唔好覆 樓主分化五毛黎 搏上熱門推走有用post

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

大公報

佢大公報PARTTIME打手